unvote會唔會好過頭1個鐘隱藏評分呀？

首先正負皮好易撳錯呢樣都講到臭

然後，頭1個鐘隱藏評分呢個功能根本好撚雞肋，啲人一樣係可以未撚睇清楚內容就鳩俾正負皮

如果admin你嘅原意係想改善正負皮帶錯風向嘅問題嘅話
unvote先係最有效囉
如果有人發覺個post俾3毛帶錯風向，大家可以 喺回覆 / 開個新post 指出問題所在，之後諗清楚再重新俾正負皮帶返岩個風向

我唔撚明unvote呢個function其實對admin們係有咩顧慮？一早都講過呢個問題但一直都唔肯做？

admin會否正面回應一次點解唔肯整unvote功能?

我發覺你喺LIHKG 更新公告 (2019-08-07)個post入面對所有提出呢樣野嘅回覆你都係skip咗嘅???

Reddit too